係我定點 點解覺得呢幾日有粉飾太平既感覺

行動post除左 選舉就係選舉
大家有無諗過選舉後要點
選舉前要忍下 好我忍
但係呢排唔止黎明行動
連文宣都少左好多人
其實大家有無諗過之後要點
大大話話 等選舉都等幾日
幾日香港人可以好快唔記得好多野

我覺得好重要既一樣就係 就算選舉贏
要好好提醒周圍人一樣野 就係我地無贏
我地呢場運動都係要繼續落去
但係依家身邊既人都好似當區議會選舉係救命稻草
區議會選舉唔係唔重要
但係佢係無大家吹奏得咁重要

好明顯係

好多人講到選舉好似世界末日咁
當然投票一定要
但唔係話輸咗日後就咩都唔使做

係 將選舉擺得太重要

如果咁樣講又俾人屌

而家其實已經俾人帶晒風向

明顯啦 點返d兩性 潮文出黎

點都希望建制派無得嬴，所以依幾日大家忍一忍！
但係贏左唔代表啲乜，輸左更多唔代表啲乜嘢，
所以希望盡快出下星期日程表👍🏼

係少少過渡期姐，加上poly都元氣大傷

你講區選後既，你想贏左/社會大部份聲音姿態走出黎，定係建制贏左，輸家/少眾的姿態再出黎？

選舉唔係end game，係個轉捩點，冇得唔硬食

真

無人會因為選舉結果而停下來，只係poly後元氣大傷，又近選舉日先好似好太平

Push

我都係咁諗 起碼有小小日程表等大家有方向